將港台單嘢推上國際！

港台單嘢唔止係無頭條新聞睇
更加係違反大多數民意 隨便刪改節目
快啲推上國際線！！
Reddit:

未有twitter, 有嘅手足快啲留言

大大力推

推

記住要upvote

Upvote comment, downvote 五毛
缺一不可

呢d零風險零成本嘅嘢唔係唔做下話

唉 RTHK....

🔴Welcome to Reddit文宣組🔴

Channel:
公海Group:
有任何問題可揾admin: @yppppypypy @spacehk

⚠️每日都要做task：
圖文並茂版本:
➡️1.每日search “r/hongkong” (唔係“hongkong”)
➡️2.揀“post” -> “top” -> “Past 24 hours”
➡️3.Upvote所有對手足有利嘅post
Downvote所有對手足唔好嘅post
Comment支持/反對/解釋
➡️4.重複以上步驟，不過2改為“new”
仲可以search Hong Kong、China、virus、protest、Uyghur、Pneumonia、Coronavirus...

💡點樣搵post：

1️⃣教學
之前冇玩開reddit嘅人一定要睇!

2️⃣此group/channel定位

首先我地admin say聲sorry for做唔到更多嘢🙇🏾‍♀️🙇‍♂️
因為send direct link of a post on reddit會俾人track到，有機會俾人告vote manipulation，ban晒全部acc。
Admin傾完同公投後，都決定呢個risk take唔起，所以唔可以好似twitter咁整bot，要靠大家自動自覺去玩reddit

⭕️不過大家都可以send link上呢個group叫大家up/downvote/comment嘅~
特別係有post吹五毛風，可以send條link嚟，叫大家幫手downvote comment 帶風向
➡️大家send link時留意要delete link後面“?utm...share”，以保障自己。
Eg: ->

⭕️有任何唔識/建議 都可以喺group問 或者pm admin

⭕️⚠️公海請focus喺reddit，任何irrelevant嘅message admin都會delete⚠️

3️⃣點解要用Reddit?
⭕️Reddit係歐美第一大論壇，擁有四億用戶，多過Twitter！

⭕️reddit好似高級連登，真user唔容易俾五毛影響，亦反china同pro-democracy

⭕️雖然reddit係紅底同收左騰訊錢，但冇證據顯示騰訊目前左右到Reddit運作，大股東仍然係美國Advance Publications

Pish

一條片完美挑戰國歌法底線

推佢老味

推推

推，一定要同新聞自由扯上關係